【中大圍城】你忍唔忍心睇住中大學生死 徒步行都要行入中大！

宜家中大手足俾狗圍
但仍然死守 我唔想睇住佢地死
想入去幫手 但人少一定無用

跪求各大tg group吹雞
即刻定一個集合時間 同地點
要救人啊

只要有2000-3000人係中大
和理非都可以屌走警察

求推

be water

Push